[高雄發大財] 華為今年在台將引進更多平板、筆電、智慧家居產品

華為今年在台將引進更多平板、筆電、智慧家居產品

華為技術台灣總代理訊崴技術總經理雍海今天表示，華為今年智慧手機目標出貨2.5億支到2.6億支，可望超越蘋果；雖然今年台灣手機市場預料將下滑，但華為以超越自己為目標，今年銷售一定成長，也將引進更多平板、筆電、穿戴、甚至更多物聯網智慧家居產品都會引進台灣。

根據IDC調查，2018年華為分別在第二季、第三季，連續二季度出貨量達全球第二，穩坐全球第二大智慧手機品牌；在台灣市場方面，根據市調機構數據顯示，2018年11月華為在台灣以6.6% 市佔率，穩座台灣前五大智慧型手機品牌。